<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Todos Posts - Aprenda a fazer tudo!</title>
        <link>http://fazendotudo.com.br/posts/</link>
        <description>Todos Posts | Aprenda a fazer tudo!</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Wed, 22 Jul 2020 01:31:07 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://fazendotudo.com.br/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Como instalar o iTunes 2020 - Passo a Passo</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-instalar-itunes-2020/</link>
    <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 01:31:07 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-instalar-itunes-2020/</guid>
    <description><![CDATA[O iTunes é a maneira mais fácil de aproveitar tudo de que você precisa para seu entretenimento: música, filmes e programas de TV e manter tudo isso organizado facilmente. Alugue ou compre filmes, transfira seus programas de TV favoritos e muito mais. O iTunes também é a casa do Apple Music, onde você pode ouvir milhões de músicas e toda a sua biblioteca de música, totalmente sem anúncios comerciais.
1. Baixando o iTunes Acesse o site clique aqui para baixar o iTunes clique no botão &ldquo;Download Google Drive&rdquo; (2º opção clique aqui) Baixando iTunesiTunes]]></description>
</item><item>
    <title>Como converter e baixar um video do Youtube em música</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/youtube-conversao-mp3/</link>
    <pubDate>Tue, 21 Jul 2020 02:03:38 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/youtube-conversao-mp3/</guid>
    <description><![CDATA[YouTube é uma plataforma de compartilhamento de vídeos.
1. Acessando o YouTube Acesse a página oficial do YouTube. Página do YouTubeYouTube
" Página do YouTube 
2. Procure um vídeo/música Pesquise o vídeo que deseja converter e copie o seu link. Página do YouTubeYouTube
" Página do YouTube 
3. Acessando o site para conversão Acesse a página Ytmp3 para realizar a conversão. Página do Ytmp3Ytmp3
" Página do Ytmp3]]></description>
</item><item>
    <title>Como fazer massinha de modelar em casa</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-massinha-modelar/</link>
    <pubDate>Mon, 20 Jul 2020 02:04:05 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-massinha-modelar/</guid>
    <description><![CDATA[Todos nós sabemos que as crianças amam brincar de massinha, agora imagina elas poderem fazer a própria? E ainda mais essa a qual todos os ingredientes são comestíveis!!! Isso mesmo, se o seu filho levar a boca não terá problema algum. Você vai gastar pouco e aposto que todos os ingredientes você vai ter em sua casa.
1. Ingredientes  1 xícara de sal 4 xícaras de farinha de trigo 1 xícara e meia de água 3 colheres de sopa de óleo Corante alimentício da cor de escolha (opcional)  Mode de preparo 1º passo  Em um pote grande misture o sal e a farinha e em seguida adicione o óleo e a água.]]></description>
</item><item>
    <title>Como consultar débitos da sua conta de água (Sanasa)</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-consultar-debitos-sanasa/</link>
    <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 02:04:05 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-consultar-debitos-sanasa/</guid>
    <description><![CDATA[A Sociedade de Abastecimento de Água e Saneamento - Sanasa Campinas foi criada em 28 de agosto de 1.974. A Sanasa foi uma das primeiras empresas de saneamento no Brasil a adicionar flúor no tratamento da água.
1. Acesse a página da Sanasa Acesse a página ofical da Sanasa para consultar débitos. Site da SanasaSanasa
" Site da Sanasa 
2. Digite o código de consumidor, você pode encontrá-lo na sua conta.]]></description>
</item><item>
    <title>Como fazer Leite Condensado caseiro</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-leite-condensado/</link>
    <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 02:04:15 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-leite-condensado/</guid>
    <description><![CDATA[1. Ingredientes  ½ xícara de água quente 1 xícara de leite em pó ½ xícara de açúcar 1 colher de chá de extrato de baunilha (opcional)  Modo de preparo 1º passo  Ferva a água por 2 minutos   2º passo  Coloque todos os ingredientes no liquidificador (coloque a água quente primeiro, com cuidado) e misture por pelo menos 2 minutos, tomando cuidado para não se queimar.]]></description>
</item><item>
    <title>Como fazer Brigadeiro</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-brigadeiro/</link>
    <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 02:03:03 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-brigadeiro/</guid>
    <description><![CDATA[1. Ingredientes  1 lata de leite condensado 3 colheres de sopa de chocolate 1 colher de chá de manteiga 1 granulado de chocolate  Modo de preparo 1º passo  Em uma panela pequena, coloque o leite condensado, o achocolatado e a manteiga. Cozinhe em fogo lento, sempre misturando com uma colher de pau, até que fique fora do fundo da panela. Isso é importante: quando você inclina um pouco a panela, notará que o brigadeiro “desliza”, saindo do fundo.]]></description>
</item><item>
    <title>Como fazer Churros</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-churros/</link>
    <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 02:02:38 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-fazer-churros/</guid>
    <description><![CDATA[1. Ingredientes  1 xícara de água&lt; 1 colher de chá de extrato de baunilha ¼ colher de chá de sal 4 colheres de sopa de manteiga 1 xícara de farinha de trigo 2 colheres de sopa mais ½ xícara de açúcar 1 ovo 1 colher de chá de canela em pó Óleo para fritura  Modo de preparo 1º passo  Misture água, baunilha, sal e manteiga em uma panela em fogo médio e deixe até ferver.]]></description>
</item><item>
    <title>IR 2020 - Como checar se sua restituição foi liberada?</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/imposto-de-renda-2020/</link>
    <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 02:01:51 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/imposto-de-renda-2020/</guid>
    <description><![CDATA[A Receita Federal abriu nesta sexta-feira (22) a consulta ao primeiro lote de restituições do Imposto de Renda 2020. O pagamento será feito no dia 29, na conta bancária indicada pelo contribuinte ao fazer a declaração. O calendário da devolução foi mantido mesmo com o adiamento da entrega da declaração do IR (de 30 abril para 30 de junho)
1. Acessando o site da Receita Federal Para saber se teve a declaração liberada, o contribuinte deverá acessar o site Receita Federal ou ligar para o Receitafone, no número 146.]]></description>
</item><item>
    <title>Como escolher os melhores lugares para viajar no interior de São Paulo</title>
    <link>http://fazendotudo.com.br/como-conhecer-5-lugares-sp/</link>
    <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 01:31:07 -0300</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>http://fazendotudo.com.br/como-conhecer-5-lugares-sp/</guid>
    <description><![CDATA[5 cidades no interior de São Paulo que você precisa conhecer
1. Campos de Jordão Campos do Jordão é chamada de &ldquo;Suíça Brasileira&rdquo;, pela sua arquitetura tardia baseada em construções europeias e pelo seu clima mais frio que a média brasileira. Por isso, a cidade recebe maior quantidade de turistas tanto nacionais quanto internacionais durante a estação do inverno, especialmente no mês de julho.
Campos de JordãoCampos de Jordão
" Campos de Jordão]]></description>
</item></channel>
</rss>
